估唔到16歲都可以為公義講d咁高質既野！

From:

香港地由細就要忍受各種不公 點會唔知發生緊咩事